[恒指即時]向上0阻力

前個兩日假跌又引左幾多傻淡
依家個市易升難跌
大家買貨要趁早